［突發］柒婆去咗工展會

#維園
1045 工展會結幕禮 特首林鄭月娥準備到場

港島手足快啲去一齊睇結幕禮啦

推

突發

和你展

高登個火佬好勇

15 分鐘前走咗啦
source : 高登新聞台--軍火佬

去睇結幕禮

結幕禮都未開始喎

走左 冇人話會睇

佢係咪要宣布the show is dead

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

得軍火佬一個知
好X勁